{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2925847104/gangchonpaelliseu-chuncheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699059952289&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141674&destination=%EC%B6%98%EC%B2%9C%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.890057%2C127.74011&sort=RECOMMENDED&top_dp=90000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321888164&selectedRatePlan=389733156&expediaPropertyId=91401472&searchId=7c82ba3d-7bac-4a2e-bdea-6714add964c6",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강촌팰리스"
    },
    "text": "江村パレス\\n\n大韓民国江原道春川市京春路595-26\\n\n江村パレスは車で15分以内の距離に南伊豆も位置しています。チェックインは15:00から始まり、終了時間は22:00です。18歳からチェックインが可能で、チェックアウト時間は11:00です。 また、旅行に関する制限事項については、COVID-19関連の制限事項をご確認ください。特別なチェックインのご案内として、フロントデスクの営業時間は毎日09:00から22:00までとなっており、到着時にフロントスタッフがお手伝いいたします。また、営業時間以降のチェックインはできません。チェックインの際、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、政府発行の写真付き身分証明書が必要になる場合があります。ペットの同伴はできませんが、施設内の駐車場は無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "江村パレスのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "江村パレスのチェックインは15:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "江村パレスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "江村パレスのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "江村パレスのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "江村パレスのフロントデスクの営業時間は、毎日09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "江村パレスでは18歳未満のチェックインは可能ですか？",
            "answer": "江村パレスでは18歳以上からのチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "江村パレスではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "江村パレスではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "江村パレスの駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "江村パレスの駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "江村パレスのチェックインの際、どのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "江村パレスのチェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "江村パレスのチェックインの際、どのような身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "江村パレスのチェックインの際、政府発行の写真付き身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "江村パレスから南伊豆までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "江村パレスから南伊豆までの距離は車で15分以内です。"
        },
        {
            "question": "江村パレスではCOVID-19関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "江村パレスでは旅行に関する制限事項として、COVID-19関連の制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 436
    }
}